做緊倫敦金 你問我答

咩都可以問

GS?

啲錢，錶，同車係咪真係私有㗎？

我立即屌你老母

每月搵/呃幾多？

點搵/呃客？

你會有報應

幾時死

?

搵幾錢
有無同事有報應？

賺埋賺埋幾多陰質錢啊

有冇同有錢婆上床?

錢,現金黎講,有九成都係客送上公司投資既,你可以睇背景係唔係辦公室,係辦公室既話九成假
係街既,好大機會係真

錶,同上面一樣,好多上線都會借隻錶比下線放上FB同IG,睇背景係唔係街,如果係識既,約出黎可以見真章

車既話,好難分,基本上,有車=有錶,你睇下佢隻手有冇錶先,冇既話,架車好大機會係借上線影
另外可以睇係車頭燈有冇著,有著既話可信性高好多

打份工姐

食屎狗走啦

sorry...睇錯敦倫金

做左一年都冇,一開始食老底,慢慢出,兩萬,五萬,七都試過,仲未上過十萬一個月

唔相信因果,無神論

未知

暫時未有，我諗公司最搵錢果個人死，我都未死

宜家應該點入市？

比上不足 比下有餘

冇

你自己有無私己錢落場玩？

見過幾個同事有，自己唔敢

４個人玩，得１個人贏錢

幾叻仔
點搵客 應該唔係淨係靠附近的人

洗撚問咩，係人都知你地啲仆街嘢架啦屌你老母

５號仔，放番幾百年

倫敦金姐係做咩的？見好多人都神憎鬼厭呢工

手機ＡＰＰＳ

幫人投資，中間抽佣

有無呃過朋友或者親戚去買？

係咪好多mk做？樓豬係咪mk？

屌你係咪戇鳩？
你做緊倫敦金梗係問你倫敦金啦
唔通問你幾時入街市啊？

有無試過幫個客真係贏到好多錢？

冇

十幾年前倫敦金先係靠身邊人，轉左模式好耐，有聽過有同事係呃鄉下既朋友

而保險大多數係由身邊人SELL

竟然仲釣到客

自認係廢青毒撚，不過真係好多ＭＫ做

倫敦金不了

自己冇試過，聽過有個場幫一個名星賺好多錢，全行都知

聽講有細場用COLD CALL都搵到客

屌，我都做過，第三個月揾到第一個客，果次出左份糧即刻帶左條女過澳門玩左3日
之後自己玩埋一份，賺左隻撈

澳門有咩好玩介紹一下

果時銀河都未開你話有咩玩，澳門為賭同扑野架咋

點分佣？成日聽入金，當你入100萬港紙，最後收幾多commission?

5,7萬10萬做銀行都有
點解要做賤種？

靠買入黎收佣，1手賺780，1手嘅成本係1萬港紙

你幾時死

睇你單價，未做到咁高，聽過全佣係1200定1000

新人就300-350左右，每一手入市平倉就分單價

計番公司點差，新人１００萬出到３０萬左右

如果你玩個倉玩得好既，大公司１００萬出２００萬３００萬糧都可以

不過你有咁既實力我諗好多銀行都請左你

曾經聽過有人亂黎，公就買升字就買掉，ALL IN左升之後個倉番左幾倍

我有呢個能力去銀行搵５ ７ １０萬既話
我都會去，問題我自認自己冇

上面答左

做呢行洗唔洗識投資定係全程靠把口呃呃氹氹

你公司同事平均有冇5萬一個月

點都要識小小個金市點運作

把口就好重要，加上幾食自己小聰明

平均應該冇，好多ＭＫ以為入黎做班客自己送上門，拉低左好多
做耐既 平均都有五萬ＵＰ

食幾多mk 妹

有女友了

樓主呢句算係咁喇
金同期指差唔多，仲要有存倉費
基本上邊個坐貨力強邊個贏

普通人，都係乖乖哋唔好手痕
Keep住儲好過喇

之前聽闐有啲倫敦金公司
會同客對賭
客輸入自己袋
客贏就射個盤出街
唔知真定假

介紹下mk 妹ok?

識唔識perrysodope666

如果我搵到客比100萬我，我又好彩滾到20-30萬。我有無得拎20萬比自己（不停平倉），個客仲好感激咁幫佢贏幾萬

難唔難做？如果搵唔到客係咪俾人炒？

帶team未? 有幾人?

絕對唔可以，咁做係犯法既
你可以慢慢炒賺手數，唔可以咁樣拎走筆錢
有聽過細場會私吞筆錢，比人報警即刻拉

三丁友

睇自己勤唔勤力，其實唔多難做
唔會炒

渣架

唔識，想識ＭＫ妹落ＬＫＦ

見網上一直話請人 好少人撈呢行？

毒撚算係咁

好多人

請人＝幫自己搵錢
教到新人搵錢，佢又幫到自己搵錢，所以好多人會不斷請人

點解，你d 同事唔得？

財經雜誌d分析文章點黎？公司有專業打手？
點樣先可以係雜誌出樣？
同事入面有冇人真係識得分析金市？

個樣得既，搵錢好多，好拜金
個樣唔得既，廢事介紹

落ＬＫＦ啦

好心你地收手啦

好多都係大陸網整亂再合埋，公司冇專業打手

係女，高職位都可以出樣

同事入面，好多人都識分析金市，不過識分析都冇咩用，個市好癲

好多做左五六年既，十次都有５６次中

點樣sell 個客叫佢買金

美人計
偽專業分析
大包圍瘋狂加大陸佬
ＣＯＬＤ ＣＡＬＬ

有d出樣嘅係MK仔黎嫁喎
係咪要比錢當幫自己賣廣告？
咩為之識分析先？基本面定技術面？

行申：銀行佬

時辰未到

唔好睇少MK仔，我間公司入面有好多ＭＫ仔下面幾十人幫佢搵錢，個職位好高

有私人司機，十幾隻貴價勞（１０到３０萬），二手林寶都有

分析黎講，大部份都係技術面，睇番果時有咩大新聞，再抄一抄改一改

請唔請人
想做上流社會一份子

請就一定請，不過冇可能做到上流社會一份子 ，中產都有可能

諗住做幾耐？做過世？

買到樓應該收手

點樣說服自己去做呢d 呃呃哄哄既工

自己冇信仰，唔信因果，加上搵既客同自己完全冇連結，最後選擇左去做

我朋友都做緊 可能識樓主

可能我係你朋友

唔會

有無大學生做？係咪要跑數？

市面上有幾多間公司？主要係咪金鐘 銅鑼灣 上環？

要為自己跑數,冇數=冇糧
有大學生PT做都有畢左業既大學生做黎還債

應該百幾間,好多細公司

有個做到20幾歲已經發左達 日日返工都係hea 好多人跟佢
你知唔知我講邊個

大嘅有英X 實X X天 仲有咩係出名嘅？

你咁耐，做呢行搵到食既野有咩特質？

主要壓力來源有咩？驚唔驚蝕曬d錢俾人斬？

好多20歲都發左達，我諗好多大公司都有五六個，我隨口UP都講到幾個IG名

訊X 天X

有恆心，真係想搵錢有目標

同個客唔會有接觸
壓力都係得為自己跑數
我同事係搵幾多洗幾多，一日洗２０萬都試過 之後每日都好準備番工，自動自覺ＯＴ

準時

有咩問題都會答，大家想知既都可以問下，自爆既唔答

即係只要唔犯法有錢就乜都做得出?

如果開唔到單仲有冇得出底薪

係，太辛苦，錢太少都唔做

你對於呃阿婆份棺材本有乜感想？🤔

頭三個月點都出

其實心思思有興趣想做

有諗過
但仲未需要做到呢一步

你地係咪會共用一個女同事相喺WeChat 同交友app去釣客？

你單價幾多 做左幾耐 女友有冇做埋一份

加多個問題 有冇試過撞客

咁你都話唔相識冇瓜葛就ok
點解唔做

單價，行規都唔講，只能說新人價高小小

做左一年內

唔比女友做，自己衰就好，唔想整衰埋女朋友

有

連登真係好多好有良心既人
講真我唔係做呢行
但我剩係識一句 呢個世界得有錢人同窮人 你想做邊種？

點解金佬周身名牌都硬係有陣柒味?
平時係街見到個堆人都估到佢做金

冇呢個必要

加上搵阿婆其實需要用到自己個身份同埋ＣＯＬＤ ＣＡＬＬ仲辛苦過上網搵客
不過我諗個市場好大

咁會點 我好多問題
公司有冇豬扒 啲豬扒又揾得多唔多

其實可以點入手？
初頭起步艱難？

正常人揀100次or even 1萬次都係揀有錢人

當然係有錢人

前幾日係IG見到
要做好人定廢物，自己諗下
我諗同我處境都差唔多

因為好多都係窮人出生 ，依家搵到好多錢，就亂著全身名牌 ＳＨＯＷ比人睇
佢地唔知自己幾柒

底薪有幾錢

想問下依家點入行？

睇你好唔好彩同有冇恆心姐
識有啲三個月都開唔到單 堅持左唔知幾耐開左第一張單幾十萬

暫時害死左幾多個人?

撞客好多藉口，大多數話細帳

有豬扒，不過知有幾個豬扒搵好多錢 好似係靠把聲

我屌你老母

我識個舊同學不學無術去做呢行仲做到team lead 級
次次問親佢點解仲做佢都咁講
呢個世界唔係你呃人就人呃你架啦
有得揀你估我想做咩

做呢d 陰質工先搵多人地少少, 真慘

做到team lead 級, 應該唔係多人地少少

開個post黎想搵下線呀？

你做人唔好咁撚仆街啦，經已係現實上你呃緊人啦，你家陣仲要上兒登呃人？你怕唔怕收尾果幾年？

係，做依行有人搵到錢 但你唔講下有幾多人搵唔撚到錢，淨係識係度講搵以多搵幾多，收手啦！

你屋企人點睇你？

當然

９０００每個月３０００，Ｍ記都多過呢行

咪能害人啦

我同事堅持左四個月開左張１６０萬

暫時黎講係０

唔係同公司賭㗎咩?點會真心幫個客搵錢

做TEAM LEAD級都搵得多人地少少，你個朋友應該冇咩人或者細場

我TEAM LEAD每個月穩定二十萬UP，林寶加幾架車，買左別墅

係好多

你幾時死
應該問你全公司既人幾時死
真心希望你早死早著
反正你都唔係人

100%好奇問

大學生pt flexible? 有冇話要翻幾多日office/見客？

有冇一個客係可以賺到錢走?

1) working hours ? 朝9晚5？ 5.5日？

2）turnover rate? 每年幾多人走幾多人留？

3）median income? 唔好講最好同最廢 大部分人咩收入？

4）你同事男多定女多 ？ 一般咩學歷

5）咩技能特別有優勢? 樣靚? 大波？ 識股票？識sell ？

其實我上面講左好多人搵唔到錢，巴打爬下文就見到

下線個個都想搵，但係效率上我諗我ＦＢ開個ＰＯＳＴ應該吸引性比連登多好多

連登見到倫敦兩個字都屌

識唔識 hins lee

屋企人支持 搵到錢就得

做宣傳死遠d啦 無人想比你呃啊

係無限交易.個客D錢俾晒佣金無晒.

想個倉出更多糧，有人會選擇幫個客賺錢
其實想幫個客賺錢都幾危險，好容易就一下清袋

有冇客試過同你地講想係個倉到拎錢出黎而又真係拎到

1. 平時工作環境係點？
2. 依家入行係咪唔係幾好搵

我都想

大部份的客有冇錢賺到?

其實ＰＴ黎講，你唔出現都ＯＫ，不過搵客上好難搵，因為唔係公司，冇人可以即時教你點搵／覆客

唔洗見客

有好多

可唔可以pt做？

唔好派膠啦

點解係創意台

你地同銀行D人打龍通D野其實黃撚晒
好撚多人錄晒音去報警,
CCB跟緊,好快一次過幾十間公司一齊收皮
儲定錢打官司啦

屌你老母你可唔可以收皮呀，你唔撚覺得自己講野好撚嘔心既咩？你上幾個回覆先叫人加你tg傾，不過咁你帶撚哂頭盔話叫同下班兒登仔吹水我又咬你唔食，不過司馬昭之心，就係人都睇到既，我打係度唔係想同你講野，我只係打比班毛都味撚生齊仔既連登仔睇，你自己都識講啦，時辰未到炸！

More
想佢哋收皮好耐

１２ 到８ 紅日，六日休

唔好講每年，每個月都走幾個，入幾個

自己果條船，平均三萬五左右，有高有低，拉平左

男多，一般中學ＵＰ

靚仔靚女，靚聲，口才好，識股票都好有用，識SELL都有用

我識佢，佢唔識我

佢而家發成點

戶口入幾錢先有得屌倫敦金妹

做到咁先得3萬5 average

垃撚圾,做呢啲野良心過意得去?

銀行員工打去SELL野/介紹野,
期間話私下有註冊公司可以投資/再貸款
你以為簽晒受權書就無事 ?
香港法例呢條搞唔到你,第二條都搞到

你係狗

非農果時個場好刺激，成日大叫
依家入行都幾難搵客，十幾萬都易，幾百萬難左好多

ＰＴ唔多推薦

開錯台

巴打，我知道既倫敦金係個客比錢你投資，你買出買入賺佣，但係新聞見到倫敦金班友被人斬，我諗既然得罪人應該都係炒爆人地筆錢。但我係到諗既然揾客咁麻煩，點解唔係有客果陣將筆錢長滾長有？幫佢賺少少又幫佢蝕下，咁樣就可以長期賺佣，而唔係一嚟就爆倉，之後又要再揾過客，咁樣唔係仲麻煩咩？唔熟倫敦金有錯麻煩指正，唔該。

MORE
發夢有聽過有人同銀行職員打龍通，自己冇，想八下

識唔識人/有冇聽過有人做床單 有既詳細啲唔該

驚唔驚落地獄

好似好風光

未聽過有得屌 好多都係連登仔ＦＦ出黎

５號仔ＡＬＬＩＮ

唔洗扮,一聽到自己要比人拉,一個爆幾個獲
鬼打鬼

佢有join果d跑車group 我朋友都有join 話返比我知果度個個都睇佢唔起

冇良心

聽既唔一樣 我呢邊應該冇呢樣野

因為筆錢放左係到，長玩既話，你份糧出好慢，每個月得幾萬蚊洗，好多人都會決定直接出哂份糧仲好，當然睇番你自己，加上長玩既話，一個大波浪就掃走好多資金

未聽過

無神論者

直到而家一共搵到幾多錢？

好多金融既都係２手跑車 對比社會底層當然好勁，但係比起真正做生意有錢，富二代當然睇唔起

騙徒都開你問我答

做左６個月半左右，３０萬左右

下面一定有巴打話我低人工咖啦，我明的

巴打出糧部分唔明，唔係有交易就有佣咩？你幫個客炒高筆錢再用筆錢瘋狂賺佣，唔係仲好咩？

巴打唔駛覆客架咩 btw覆客用第一身定第三身

你係炒單食佣定客自己落單玩果隻

你交易果一下就出單價既糧，所以就要不斷操作，炒高筆錢其實係好高難度
如果有呢個能力，我自己去用自己錢炒倫敦金仲好啦，係唔係

好似明星專頁咁樣

前者

點解會想做倫敦金

5千萬左右 唔係做倫敦金 算唔算成功？同你地比

好成功

屋企冇錢，輕鬆

Cold call 你哋有咩對白？
有無畀人問候過？

我唔用COLD CALL唔識

唔識,堆錢一定唔係佢

巴打同行
利申：做過天X

依家呢

叫佢剪頭髮啦

報應一定有

PO得咁既相,咁既西裝都唔係咩高級野,唔好睇咁多MK FB
真係做金發個D FB係睇唔出

搵到d走人啦 呢行做唔長

其實咩係倫敦金?

唔好咁迷信啦

呢個太假啦

我都想走

WIKI

之前啲相一間房坐左百幾條友係度㩒電話 通常有幾多個係真係搵到食(or百分比)? (當計30000一個月以上)

你既客10個係唔係10個都會清倉輸晒收場? 有幾多人輸到破產不停屌鳩你?

走去邊

識曬錶係咪要咁曬

真係搵到,得6-7成左右

暫時冇人屌我,唔知點解

想創下業咁,做下老闆幾過引

屌你老母啦 拎埋你啲陰執錢等落地獄啦
成班mk仔女不學無術 自稱乜撚野經理ceo打晒飛機
好撚嘔心
究竟有無良知架你班仆街

呢隻都曬?

其實都係你情我願姐 大家唔好講到咁難聽
試諗下
個個都話要快上車，唔做依啲，你點樣可以快上車？咪又係揾啖飯食，都係一份工作姐。
依個世界，你唔食人，就被人食架啦。

呢個價位買升定跌

我係毒撚 無神論者,唔信咩地獄

金?

睇得出

我係啲金融仔Facebook見到

其實搵到錢既又幾何會曬呢樣個樣,除非做team頭想請人啫

請善用起底功能

其實唔係真係有錢 點解咁中意曬 唔明 有一d直頭做最低層金仔 有需要咩？

型 威

垃圾唔該死返去堆填區唔好喺度教壞人

投你老母，不停買入賣出賺佣就有

死撚開啦

有咩問題都可以問,上至天文下至地理

食左幾多倫敦雞

其實簡單d黎講，係咪姐係每次幫個客交易(操盤)公司就收個客一筆手續費？因為你地可以無限次操作，所以就會不停交易直到本金無哂為止？

通常你扮女定點

騙徒都叫工作
呃人呃埋自己

客每做一手有交易費
客每做一手公司要比佣金個agent (交易費到黎)
agent 有授權書咪可以不停買賣，係咁generate d 佣

可唔可以詳細講下屋企環境 點樣逼使樓主做金？純好奇 如果覺得bad feeling可以唔答

小心生仔無屎忽 正撚樣

差好多卡數 咁又唔係逼使既,我自己想幫輕一下屋企姐

唔信因果

咁錄音個陣點算

做邊間？

有女

成日上連登果間

差幾多？ 我都明既有頭髮邊個想做洛賓

死賤種祝你長命百歲 百病纏身

實質數字唔講啦,不過全家夾埋都還唔起 屌

講下 個位數啦 幾十 定 幾百 一定唔會幾千既（萬）

你知唔知個醜字點寫?

咁好明顯你地既目的跟本就唔係幫個客賺錢，甚至附係一定會做爆個客個倉，就算你地所講既話好彩d會賺到錢，其實過一兩日後你地都會做爆佢，咁你擺明知係呃人既，你會點同自己講？

係個客唔好彩唔夠醒先上我地檔，今次之後醒目d喇，我唔呃你第二個都會喇

唔係想呃你架，但我為左搵食無辦法架咋

定其他諗法呢？

跟過聶xx搵食一段時間 肥婆一個 不過如果個客要聽錄音佢會肯幫我同個客傾，同一條船基本上個個都扮佢 頭一兩個月都係冇單，不過之後搵到幾個十幾廿萬既，但自己又唔想一鋪幫佢地清，就玩長線，比佢地恥笑 後來良心發現走左

我都明窮既苦 做咩都比人睇唔起 其實冇人想做窮人都明既 只可以話生活逼人

十幾 屋企得一個人做野搵錢

搵食姐

我都想搵番良心 巴打有冇教學,去左教會定因咩事

你全家幾時死

辛苦既都 見到你比人狂屌 好多野如果有得選擇冇人會想做既 認真問如果你屋企有d錢你仲會唔會做 當1-2千萬

死開啦 垃圾倫敦金仔 屌你老母

我個個客都係長線玩，因為唔想見到佢地個倉比我一次過洗晒，所以未算良心泯滅既 後來做到一個阿伯客，聽到佢講官材本，想賺多少少最後食好啲，同留比仔用 返屋企涉高枕頭諗幾晚就走咗

有無叫埋個阿伯拎番d 錢走

Lee xxx xxx?

幫佢賺左少少就叫佢拎錢走 離開公司嗰刻成世人未試過咁豁然開朗

唔知係唔係講緊同一個

等比人炒啦

倫敦金係唔容許幫客贏錢的

識唔識 灝T個丘建明

有冇囡囡自動送上門？

NO

聽講有條友3個月買咗R8 真定假

諗起有一個 知我有錢無撚啦啦係咁搵我

你姓林？

有人買左,唔肯定係唔係3個月

推

你公司有HINS WINSON MATT LAM BEN OSCAR JILL 唔洗怕啦 你一講係人都知你咩公司

單靠we7就搵到客？
大陸人咁易呃㗎咩？
點過錢俾你地？
你地交易有無用咩技術分析？定9買？
輸哂點同個客講？
每次交易洗唔洗預先同個客講？

1 2千萬,我繼承祖業仲好

我聽番黎傳聞麥包玩呢啲賺左一筆？
其實係咪有幾間做臭左個名 成間公間好似改左名？
btw 我身邊太多mk fd 做呢行 明明同年 ，而家撈到風生水起，我呢仲埋頭苦幹讀書

不過好憎佢地曬車曬錢曬錶， 好cheap

頭3個月開唔到單係咪好常見 有fd做第二個月都話仲未開 愁到冇錢開飯

追哂post 只能講句香港地笑貧不笑娼

搵到錢就係叻仔 邊撚個會理你過程

不過希望你搵果啲客仔係啲濕鳩大陸佬 唔好搞鳩啲阿婆

銀行入數

好似唔止佢一個人賺左一筆,仲有聽過另一個名星都係
係,有好多間都轉左名
加油啦,比心機讀書!!

蝕晒客啲錢要唔要上身？

好常見

但客又會咁信俾錢，見到唔洗見面？有咩技巧？

真心想你快d有報應
唔好轉行呀

應承你

咩學歷？點解要淪落到做倫敦金？

當你係朋友

Ng Kwok lung team

見佢日搵夜搵 放街又唔出街但未開到客 又冇錢開飯 好橙

上面有講,屋企人差卡數

客仔唔會上黎嘈㗎咩？點交個袋岀黎？

Winson 好撚有錢

笑下佢垃圾

全部都好撚有錢

當佢第三個月開始黎料 第四個月個大單 你會唔會眼紅佢 真心問

係咪跟蕉仔？

1.識唔識banana Chiu

2.通常係we chat 搵海外客？係咪要佢地黎香港先開道戶口

3.仲有無本地人會落搭

4.幫手錄音條女點分錢？係每一張單再拆俾佢

5.其實個客每次買賣個手續費幾多

完全唔明呢一行點解仲有得玩

另外想問你 你班同事 講緊有單有數果班都係好大方既 請飲請食係基本野

講真我行外人 淨係佩服MATT同WINSON 有聽聞過佢地以前故事 肯摶肯捱有頭腦
其實差不多可以洗番底去做生意

請飲請食番咩工都會

講黎聽下睇下知幾多？
點睇李志誠

22小時前

有錢過我

Banana 係點起家
有次接觸過佢同佢team d mk
感覺上又唔係特別醒定點
D mk就係倒霉樣

其實係咪只要有心去日搵夜搵 又跟啱人 短期內開到單係唔難 巴打第一單用咗幾耐時間？

聽講識好多人,個人口才好好,詳細唔太知

條team 跑數好廢

兩個月

咪又係大數法則keep 依鳩撞

係

係咪不停咁買賣就可以收佣，話知佢賺定輸？

好似係

我諗我知既野 同你地差唔多人傳人既故仔 都係講點起家 同點做事,不過我無見識過唔知啦.......

誠哥 呢個就應該唔同行業都識佢 個名傳到行一行 幾個唔同行業既FD都會講下問下 ,佢就只可以講話係大膽同好彩 賭自己身家發達,唔係其他人做唔做到 係敢唔敢做既問題啦..

唔係要一定數先係嗰個title ? 幾時svp?

all in or nothing

唔好玩啦

咁點解你入職唔叫執董？
入去一直都自己跑數無下線係咪最傻仔？

執董好似老闆先得
都係

你能夠做到賺，咪再多d 佣
佣都係黎自交易費，都係黎自佢ac 有幾錢
你一路炒一路贏咪理輪上多d 佣
輸得快炒爆咪玩完

頭三個月加埋搵幾多 你頭三個月算唔算喺日搵夜搵 連fd約你都唔出去個d

有冇苦主成功追返啲錢？

日日玩CS玩到遲到,我都想有FD約我,毒撚一個

加埋應該得8定9萬,未計垃圾老底

炒到無晒就見報紙，見苦主，賺果啲又唔出黎講下倫敦金賺幾多？

好似有

我諗比人水去簽左授權書ge客無乜幾多贏到走番出去

唔講人地私事 ,睇佢IG就知

我fd都叫我入去3個月試下 但得3000底 如果3個月都同佢一樣冇開單 真喺自己貼自己返工

搏一搏單車都變摩托

識,佢唔識我

條on9出嚟開post撚狗實會搵到幾個on9仔中伏做下線，你地係咁屌佢又問嘢幫佢置頂，不如block柒佢算啦

咩家人照住,想知更多

就算搵唔搵到都喺做3個月 因為之後要去外國 但如果做就希望起碼搵返5-6萬 起碼唔差過全面返3個月full time 巴打點睇

咪又係好風光 你搵D冇人識既好唔好

去啦,去到外國 五六萬玩盡去

頂你

聽講過話係同公司對賭，你地就賺手續費，公司就賺個客輸嘅錢
出面有啲50usd一手手續費，但個經紀一手有成四百幾hkd，噉公司賺乜

原來做來做去都搵唔到過億

點解唔搵ibank？BB既FO要一個月搵六位數唔難

樓主會唔會有條底線比自己姐係唔呃老弱傷殘同有小朋友嘅家庭？

番咩工可以搵過億

啲客多數係咩人？
廢老？ 大陸人？

冇呢個能力

屌你老母

其實我唔開香港人

世界各地

我好冇用

你自己咪講左
公司就賺個客輸嘅錢

屋企做生意 唔係好知做咩工 幫李嘉誠做野果班勁個幾個一年都過億

聽返嚟，想聽吓樓主實際係點

個個都幫到誠哥手，香港冇窮人

2個入職難度係......同幼稚園踢波同同世界杯冠軍踢波咁ge 分別

你唔講我都唔記得佢地都係番工 佢地做到好似自己生意咁 搞到我一時都唔記得左佢地番工

我就係幼稚園踢波

其實有朋友做緊見佢好風光，個人好葡萄想做但又過唔到自己良心去呃人特別老人家同有小朋友嘅家庭。同埋佢講番咗呢行賺到錢就唔會再想番其他工

其實巴打點樣剩係搵大陸人 見d交友apps加都剩喺加到大陸

*剩喺加到香港

shake Lee係玩得幾癲？
何謂all in or nothing

ＳＥＴ條底線比自己

Fake location

Shake Lee身家近億啦，炒自己錢輸幾百萬，最尾倒贏4000幾萬

公就死，字就發達 大致上就好似咁，聽番黎

點樣先整到 好奇一問

POKEMON GO有冇玩過

有 但我用iphone聽講冇得搞fake location 姐喺一定要買多部手機？

Iphone要root,用an機啦

佢玩法又點同你地炒單，人地真係準

準既一開始就唔會輸咁多啦

人地玩4蚊點差

姐係焗買多部電話

少少錢

咁你自己呢有無set 番咗5-6年有無覺得自己有啲野已經番唔到轉頭

番左半年昨..一直都冇開香港客

發夢聽人講會呃馬來西亞同新加玻佬

發夢聽人講全世界

通常加幾多個人先開到一個

呢行係咪個人無機心就唔好入行？

其實你識咩語文開邊到都得啦 有FD公司有條友專做日韓 聽到笑左好奈

聽人講250,我100

冇恆心唔好入行

無野心同有人性你都好難發到圍

日韓咁勁

100個人，你會點水佢地入局

有幾L掂呀部麥拿倫唔知4手定5手，仲要同人夾份（供），一過戶出停車場就著code

仲買12C，你估真係金曲懷舊夜呀，玩復古咩

720S都落地左啦交左幾批車啦

條撚屌造電子產品，同一間廠造幾款包裝，唔同品牌，賣唔同價錢，扮日本貨，你去黃金見到擺佢附近成浸蝗味個堆濕9尿袋就係佢地嫁別

感情

miracle samuel 2個人定1個人黎？

極度懷疑樓主有咁大作咁大嚟收下線幫你搵錢，跟住自己唔洗做

都係睇你自己點諗，我就睇唔出自己邊part係到作

依個人？

點解果期我剩係識玩，唔識咁做

自聞個人由細到大次次呃完人，人地又唔知嘅情況下會好內疚同做番補償比佢地

不過如果你連連登d垃圾毒撚都呃唔到，點作咁大個大話呃人比錢你投資

咁唔好做啦

樓主似短昇仔
行內最無良心個間
咁得閒上黎開post唔覆客？

我都係心安理得番工算 錢係少啲但個人起碼過得好
Brw巴打我相信如果你唔係金錢方面出問題都唔會做呢行。一句見好就收唔好唔記得初心

起碼佢都叫行左條路 我仲係個廢青 就快接近廢中

好

係依個人？完全唔知佢做過金

點先呃多d人

想就快自已動手吧
世界少一個人渣

咁有料點解唔去fund house做

覺得自己做緊嘅野對個社會或者世界有咩貢獻？

Ig有個20幾歲後生仔炒金發達賺幾十億，堅定流？

想入行

唔甘心搵12k

覺得自己仆唔仆街

覺

訓先 聽日同大家傾

獎入唔穩定。除非你下邊有兩條team以上就會搵得多過十萬一個月

上網。QQ WeChat cold call

十萬以上

冇

過千萬

冇，但係係銅鑼灣開過樓上bar，日日食女。

回位渣。期實夠資金。跌20蚊金你就渣。輸既機會係好低。

如果真係要搵止蝕位既話起碼要跌穿910

前提係要夠資金守。

因為渣貨每日比息

識唔識bxnsxn lxx/ txng fxng？
乜食錢唔係 埸主>team head>下線架咩？所以埸主通常唔駛做 每個月等收錢架嘛

五六年前未有咁多mk仔入行既時候，金只不過係一種唔起眼既投資公具。都係好似外匯咁sell下客學下技術分析。幫客入市做買賣。試過同個客傾左半日電話佢都未肯入市做一張單。

但近呢幾年mk當道，成件事變左質

你套道德標準係點？

冇。不過有親戚朋友見你搵到會主動叫你幫手開戶口

近呢幾年係。以前請既人通常係做開外匯有外匯牌，順手做埋金。我已經30幾歲，你都可以叫我中年mk

有。試過個客輸30幾萬。lock住左係市場。之後幫佢拆lock追返30幾萬。再贏多50萬。

仲有試過有個自稱係教書既癲婆自己炒。由十萬推到上200萬。跟住自己做lock貨。係咁比佣我賺。我真係要多謝佢

就係金價由700升上1600個期。

如果個客入一百萬

每幫個客做一個trade 係有50-100美金，之後公司再會回返150-200蚊港紙比個經紀。

每張單收得個客愈多佣金。個客輸既機會愈大。

正常一球戶口可以拎到60萬佣。但都要彩情況，如果你幫客推到上兩三球。150萬佣不是夢

銀行要沙紙。銀行有限制，彈跳力冇咁高

而家d Mk 係0投資經驗。你可以話係住程靠把口

佢地連渣沽係乜都未必知

可以

呢行唔會炒人。搵唔到客你都會自然收皮

兩條。一條十人

超多。入到公司成班mk仔女係度圍爐。

不過流失率都高要不段請人

做到一定位置。就可以同公司傾。但係其實你會見到寫既野黎黎去去都係咁。冇乜特別

仲要係其實寫完唔會有客搵你開戶。最多叫做你見客個陣你可以比個客知你有寫野咁囉

用心。見個客sell佢都最少半粒鐘。好難係度講晒你聽

請。上流社會唔係個個得。

要睇運。而家呢個行業就愈來愈冇運

賺夠收左手

冇說服過。

大把大學生做。一定係要跑數

要做幾耐 公司先會話你聽 個客爆倉公司會收到幾多成

仲有尖咀。而家細既不下50間大既就黎黎去去都係個幾間英皇浩天信匯敦配

底薪得頭兩個月會有

冇呃過呀婆

勸你唔好做。最主要係呢行個名愈來愈臭。同埋呢行個運已經冇乜

撞客成日有。單價收開50-100美金一張另外公司再比

咁係你覺得人地係做金ja

正常中環返公都係西裝加隻撈。不過好多搵到錢既mk仲係緊身西裝瘦到仆街。頭髮jel到鬼五馬六咁囉

行入去都會請。如果你怕醜咁你就唔係好岩做

貴過comex 幾倍 就係因為持牌人唔r得客 俾啲冇牌既r晒黎呃

係同公司賭。但係公司輸贏關我撚事？

一個星期最少返三日。但part time唔會比低薪

自己搵到客咪有得見囉

大把

幫公司輸錢唔會俾人屌?

寫字樓咁既工作環境

係

一半一半

關銀行咩事

個個人岩岩做個陣都好似你咁諗。個個開到第一個客都諗住做死一個客唔幫佢輸就唔使再搵客。

但係如果你真係做到。咁其實你自己去返大家樂儲五萬蚊自己幫自己開個戶口你就可以退休唔使做了

實有。大前提係你唔係樣衰，同埋有錢條倫敦妹先會受你溝

Both

中產出生。而家過千萬身家。有幾層樓渣手。

如果想做客。見意你去外國既mt4平台做。兩點子差價加0佣

如果想做經紀就搵大公司

想做經紀見意你去大公司做。你有能力幫公司輸錢先算啦

你有冇見過賭場唔比人拎錢走？

冇聽講過。但公司確實有人渣紅黑色r8

我就平實d渣GLA 同 一部civic

而家d mk就真係靠wechat搵客

我地以前用qq 傾好左就上去同客見面。之後佢就落黎公司開戶口。我最大個客每個月交6千張單比我。個d叫ib 即係代理人。ib通常係炒單個個。佢會用自己方法搵客。我就只係負責照顧個ib即係佢黎香港食玩都係我比。買野就搵人陪佢去拎野。

做呢行係咪一定要係ig fb 到po啲錶同數錢相？有冇可能唔比身邊朋友知咁做
可唔可以做一兩單賺到錢就走？

而家通常邊啲人買多？大陸佬？狗公？

皇_？

同事有無咩合作可言？
每日返工就係釣客？

即係咁
倫敦金都有分兩種，一種就呃客開單爆佢倉抽傭，呢啲就多數細行。而大行就多數真心幫個客玩，但始終都係會輸，係咪咁嘅意思?

個客嘈其實都係想發洩下。因為大家都知道嘈係冇用

會。過左60唔會做。

流

樓主據聞你哋嗰啲買賣平台通常都做咗手腳

金價 / 外匯就係用英國公司嘅接口攞，但實際上自己個系統後台可以畀盤房調價 lock 價，見啲客玩得叻仲可以 delay 個客嘅買賣盤

因為依啲公司嘅大部分盈利都係同啲客對賭嘅收益，個系統做咗手腳唔奇。

你間公司有冇啲咁嘅事

利申：前「成功」金融 code 狗

細公司冇現金流。你入一球入去贏左二球。咁人地變有錢賠比你？

你話你入幾萬贏左拎返一萬幾千出黎飲茶。我覺得你去邊間公司做都係拎到既。

細公司係咁做。大公司最多搵盤房食你止蝕價。現價同市場價唔會差好遠

「成功」金融都叫細，上市公司嚟㗎喎，咪又係呃水魚錢

馬交有間 16 rap 賭場好似係佢

Sorry 我老屎忽未聽過。
同埋唔係上市公司就叫大。

方便比條link黎睇下？

你將「成功金融」四隻字轉做英文， Google 吓就搵到

屌⋯⋯實德就實德啦

費事開名嘛，你知人哋大老闆係楊受X個細佬，告到你永不翻生都得

唔好玩啦。佢知道都廢鳩事理我地啦。

印象中伊莉莎白金融同成功金融都好似用依間 vendor 嘅 system

答返你個問題先。我有朋友係裡面做svp

我知道佢地叫客簽約個陣如果經紀把口夠叻係可以由五點差價講到個半差價都可以。之後再收手續費或者0佣比人。

正常公司收客0.5差傾。如果你傾到1.5即係你已經每張單淨袋780再收客佣同公司回佣

咁個 spread 咪仲高過做 Option / 輪啲衰莊價

痴撚線
依家撞正考完dse，啲中學生唔知頭唔知路睇完post，以為搵好多俾你水入行咪仆街
電視廣告都有話小心倫敦金，你仲上嚟鳩up，都白撚痴。仲話一係有錢人一係窮人，擺明係非黑即白。根本合理化自己做緊既野。

你識唔識睇住個市嘅走勢?
自己有無買?

應同。所以我入黎係想解釋比想入行既人聽。

唔好入行

因為 行頭愈來愈窄，搵客難度提升左好多

同堆做金好負面

就算你抱住良心入行冇諗過輸客錢。你上邊個mk都會迫你做單。

如果對金融業真係有興趣，見意去考返個股票同基金牌慢慢做起。

識睇。咁又點？咪又係輸到仆街。大方向你知佢升其實係人都知。但係中間都會有波幅。

如果眼光咁準既話條友晨早唔洗撈啦
仲邊洗扮女人搵水魚

女相是真有其人？ 會比佬闆中出嗎？

其實點解咁多人會咁諗？

女相係有真人。你所講既老闆係邊個？客定真係老闆。

如果你係講緊楊生個d大老闆。人地望都唔會望班mk妹啦。如果你話係客，d mk妹都要睇下你有冇樣有冇錢先比你溝。你幫佢開個戶口其實佢又唔係袋最多個個。點解要比你中出？

我冇做都過千萬

咁你出生好過我。不過唔使咁比

人比人比死人

你啱

有少少興趣，真心窮想搵錢，好人道德因果，收皮啦，收尾前幾年，日日花天酒地，撚理之後咩，眼見窮撚長命百歲 米又係等死，死之前都唔知咩叫雙飛，咩叫私人飛機，咩叫遊艇當蝸居。。。錢就係錢，你老母唔會關心錢從那來，只關心有無錢來，只要唔坐牢就咩事都好做

睇樓主講野就知戇鳩仔一名
差過十幾萬卡數 好似世界末日咁
過主啦 , 社會垃圾

真心對這行其實幾有興趣去了解 多謝

其實做倫敦金有無堅識炒金賺錢個D高手做嫁?(雖然有都應該去咗投行做)高埋係咪間行做莊無同出面對盤嫁?

有料就唔會做倫敦金啦 , 成班MK臭雞 圍埋一堆

其實你做左一段時間 偽分析左咁多單
會唔會真係學到點玩，之後可以用實力黎幫人投資？

炒輸哂個客啲錢
點打去同佢解釋？
佢實屌9你

解釋? 第一時間緊係叫個客補倉先啦

其實係咪D客同間行對賭緊??即係個客輸錢間行先羸錢?還是D盤會放返出街同外國D盤對,齋賺佣金?

冇得補呢

12am-8am?
之前夜晚行過灣仔某大廈
一堆金仔食煙Hea

買8287 好唔好？

扮咩呀你班mk

咪又係呃9人錢，成班讀唔成書
呃人成副身家
君子愛財，取之有道
實有報應，自己諗啦

通常做法lock倉。錢係市場叫個客補錢

幫人投資
自己都唔撚識就幫人投資仲唔係呃呃騙騙？

我真係立即屌你老母
吸毒唔可恥呀，導人吸毒真係可恥

聽講家陣係用FAKE GPS定位定去外國
搵外國客,係咪真?
識人做話大陸台灣都好難搵水魚,要向外國發展

開個濕鳩POST , 講得幾好搵幾好搵
不義之財 , 呃呃騙騙
我屌你老母呀

成班MK書又讀唔撚成 , 走去叫自己做 投資分析顧問

你唔係係澳洲做緊 Uber?

係。做外匯已經好耐既事了

生cancer未

matt 好似每月平均收入過一球 最少4層樓係手 身家5千點都有 winson多數自己炒 好似半年汁左接近2千萬 都幾層樓係手 誠總係人都知點金勝手 最高負債千幾萬 之後3個月上落應該都過億 最少汁左4-5千走 入股左佢個fd老豆間公司 就開始一帆風順

我冇講好好搵

唔呃啊婆錢

未

做生意發達既有邊個係良心企業
報應只不過係人類自己嚇自己

真係聽都未聽過

真

屌你老味 成班扯哂貓尾 扮撚哂爆料話搵幾多錢 全撚部同一間公司 呃9 d細路/無知人入行做下線幫你搵錢 問心班仆街點會問過人家底先呃人 客一入錢就瘋狂炒單啦

扯貓尾我就唔會講有好多人糧都冇啦

你均月入?

屌你老母 咪又係騙人錢 仆街 你地d撚樣快撚d去死

有咩都可以問

吳國龍勁d定丘建明勁d？

唔多識

保險都好撚過你倫敦金

幾時都話...

香港地真係$搵$既世界

灰色香港

有FD就做過直銷,倫敦金
慘在佢唔知自己咩斤兩...
做得FD,契弟我已經出盡力日日屌佢地
收尾結果都係賺一頭半個月$之後就出事

叻仔賺到$,緊係要讚
賺唔到真係...

樓主係到招ON9入去做
成班傻仔真係信哂佢講野

爬下文先啦巴打

追晒post見到你話其中一個搵客方法係wechat 狂加大陸佬
我想問下係禁邊到有堆人比你加 真心求教，唔係做炒金，唔會搶到你生意

Ａｐｐｓ

我意思係喺wechat入面撳咩先會有一堆人比你狂加

前排做過ken lau果間兩個月 得兩個細倉 之後無做

有冇正常能力既大學生做倫敦金 姐係3大畢業 有gpa 識講下英文之類 呢班人做又有冇優勢？

有好多，優勢黎講佢地比mk識既英文同世界大好多 講野有文有路，搵客會搵到高質素既，例如會計師，律師都好容易搵到

但會計師, 律師呢D咁精明既人，自己都應該識投資啦?

會計師都落撘？ 倫敦金去到最後係咪一定輸撚晒你啲錢

發夢夢到

一開始我都以為冇咩可能，之後開始見到好多新既客都係社會所謂既高階職業
其實好多都唔識投資，甚至唔知咩係倫敦金
另外有一種就係細個死讀書，讀到依家好勁，不過係單身三四十年咁，去到社會好高地位，但係缺乏關心，朋友，愛情，都好容易中

Yes

唔一定，睇個經紀，不過十個有十一個都輸哂

點解唔見班高層晒樓？

聽人講有個會計師輸左3000幾萬

其實有

YES

間野爆煲無$畀
d下線就屌9佢兩個 搵老襯
最後要自己還
淨係其中一件已經無左一球,全部屋企人埋單

會計師都有3000幾萬俾人輸？
係咪成副身家黎

聽講係

以前有5個客係醫生。其中一個係復性，最深刻因為佢上個報紙。人地買船帆都80幾萬。who care 投資輸既錢。呢d客先好，會不段唔問原因補水。

公司就唔知 自己果條船應該得6成

試下揸的士 聽人講唔錯

你幾時死?

死全家ok?

咩係復性
睇定呢個po都幾o嘴 原來做呢啲野真係揾到錢 仲要我睇唔起個班mk就發撚晒達 好多人仲om99打份工

Sorry。係姓

多過十萬

如果英文又好 斯斯文文 著件明牌老西靚錶同我傾,真係會比佢呃到,以為邊間大行投資經理

講真，醫生會計警司係撚忙既職業，開到佢地根本唔需要交代輸贏錢。

洗唔洗交税？

荃灣有冇得做

一部份。大陸客唔使。

邊間

其實樓主都幾無恥
唔好話自己係人 你只係動物

一個月要做幾多先有10萬

邊間？

唔知有無理解錯 其實所謂既學歷無咩實際幫助 都係呃人比舊錢你玩 你就係咁賺個行政費 買出買入勁多次 玩到舊錢無哂就收手
當你真係好識睇咩走勢 你咪最多贏既幾會大d 姐係變相可以碌多幾次 但都唔會夠你呃人叻有用 你呃多人地比多幾十萬你碌仲好啦

唔使咁灰心，我到老33歲。之前係用時間換金錢。

唔一定，因為每個客收既佣唔同。同埋比下邊每個人既佣又唔同

有無試過比人尋仇

有無同行甚至同事畀人拉咗
要負法律責任
或者畀個客斬

我而家讀緊u 對前途呢啲野都幾大壓力 btw 真係唔建議入行？

算數喇你咁鬼驚青一陣個客大你話報警你轉頭就去過番數比人

你幾時死？

你生仔有無屎忽?

唔見意。除非你真係去到搵份二三萬三工又唔搵唔到又極度等錢使你可以去試下

你夠唔夠膽兜口兜面話人知你做倫敦金，唔好話投資，直接講

夠。全部親戚都知。因為做左好多年

搞手但求打個和，我賺咁多都想比人賺
一個月幾十萬收入不是夢
屌你屎忽真係聽到厭

樓主學歷係咩？

有一間係荃灣好似係

成日上連登比人追擊

睇相其實唔太清楚，好大可能係假，可以睇番STORY既日常事，係街到有冇影到隻錶，咁可以證明隻錶真係佢定假係佢

人都只不過係聰明小小既動物

成日上連登比人追擊果間

你系邊？

上面有提到，學歷可以增加自己

視野
說話技巧
諗法

可以同各層面既客傾更深入既野，好容易接觸到社會上流職業既客

同行有，比人拉，好似係偷左筆錢，唔係去入市
斬就未聽過，新聞好多都唔係真

唔建議 讀埋先

仲未生

同屋企人同朋友親戚都就咁講

中學

錢既就好大可能唔係佢，錶既其實有可能，我自己都有同事都十幾隻真勞力士

如果係識既話，約出黎見面就知真章

公司

人無恥便無敵， 正垃圾！

佢唔太清楚 不過佢同佢老婆都各自有樓 同埋佢都一定搵到 佢都係博殺果啲 另外佢老婆真人唔算好正 好巴果啲女黎

你坐系邊？

後面

我識朋友釣過倫敦金妹上房

那條team?

呃呃騙騙既野都咁多人問

真係聽都未聽過，釣新入行冇數既金融妹？

講利聽下啦

又話咩都可以問既？

三個字

Frsh grad入黎做又點睇 逗3個月糧 唔得就收皮揾份工 如果掂既好似好揾過ibank

50.945.70是不是？

睇下自己有咩想做同目標先

咩黎

總入金數

樓主請唔請人

好撚型呀commodity trader

又係時間回顧下臭閪港女Nicole Wong既經典事蹟

拎老豆辛辛苦苦賺返黎既去進貢俾班倫敦金狗，幾日內就將筆遺產輸得乾乾淨淨

有無心得分享? 帶team又好搵客又好都講下

更多精彩對話

臭閪港女Nicole Wong真實樣貌

__天呢間公司點睇 自己玩有無可能賺到錢

水景頁

絕對可以 ，切記唔好簽授權書

入左錢落去都可以囉番出黎？ 咁個sale賺咩？

自己上公司,冇Sales,去公司開戶口，公司食你點差手續費存倉費

帶team要洗腦。搵客我自己就岩岩入行個陣做cold call既。跟住就每個月開兩次講坐搵客。qq搵ib 。

其實做team leader 十幾萬一個月真係好少。我識有幾個team頭真係過千萬年薪。實際數字唔知。其實我地呢d搵到錢既位。搵幾多真係唔會上fb show off 既。因為真係會有frd知道你搵到會問你借錢。所以我成日睇d 靚仔上網post個d 9成係假。

做過cold call 即係你入行好耐啦

咁我去銀行買同__天買有咩分別？

好耐lu⋯⋯退左休

手續費好似低啲 詳細唔清楚

1. 點睇而家大學生一個月搵得15k，少過你地？
2. 諗住做到幾多歲唔做/轉行？

佢地穩定啲，各有各好
暫時未諗到

以前都做過 係幾好搵

一手手續費存倉費幾多？

上到黎 公司會報警

唔同公司唔一樣，聽講X天費用可以同間公司傾

存唔存在我想放唔比我放既風險

平台出事可以打電話入市
都幾安全

其實呢個做法好ON9

因果就係無神論 因果係自已做過自己受

其實玩app既 落搭都係衰咸濕 以為投資完有錢就真係會有條女去同佢生活

講呢d 對佢地無用..
又話全家死 又剩
人地搵到十幾萬一個月 仲理你點講咩

窮先係真正既自己受

無話要對佢講 只係佢無神講但又唔信因緣 呢種係無因論 同埋報應好多都唔係自己身上，見親玩女多既人梗係會生個獨生女出黎

唔好咁迷信啦 個世界唔係生男就生女

你搵幾多十萬都唔會覺得夠 你永遠到心窮
我搵一萬覺得好夠仲有錢儲 已經富有過你

已經見到佢地本身都唔信 但自己生完女就信

大部份入行既 都係 用app
扮女人 然後fake gps 去支那唔同地方 自然會有人add你
然後就慢慢傾計

睇下最後會點🙂

怕唔怕接左d洗黑錢既客?會唔會因為咁中伏比人拉

你地唔係個個月都搵幾萬十萬架咩 😂😂

唔係

咁你儲到首期未

點解搵十萬唔可以儲錢

做左半年昨

其實嗰條友都幾仆街
條女唔靚都唔駛動埋人哋筆重要錢
去到咁盡遲早有次中伏俾人尋仇

好似有應對方法,暫時未知

做半年應該有錶帶啦
自己帶緊咩錶？

上面有講，幫屋企人還錢

唔識

以前日日食女。空姐，日韓馬拉內地澳洲local 台灣數之不盡都食過。

我都真係以為自己會生女。結果生左個仔仲幾靚仔下。有屎忽的。

我希望下個係女。

信乜都好啦。做事過到自己就得。

sorry 大佬

孝子

呃其他人
幫自己家人
咁都幫得落，幾好野
希望相關行業人士快點比天收

有冇成功既part time例子？淨係星期六日嗰隻。

聽講有個PART TIME 開左幾百萬數，十個都唔知有冇一個得

收檔啦 死倫敦金狗

人地點做生意我唔曉啦
但係有啲所謂既有錢佬又咁笨撚柒你有乜計，政府又唔撚 regulate
幫屋企人還錢算情有可原啦，咪當劫富濟貧lor
講真，如果啲人真係醒目唔買啲狗屎垃圾，倫敦金就冇value啦（好似係）

利申睇唔起倫敦金

其實唔係 好多正規銀行都有人投資倫敦金

但唔會搵你班讀唔成書既死mk操盤囉

點解會買埋啲咁既嘢，家下return好高咩

九唔搭八

我屌你老母啦
幫屋企人還錢呀？還得黎準備定執骨差唔多架啦
係呀，我係黑心，唔洗用魚蛋論啦

一直唔明點解見都未見過三唔識七都畀幾千萬人投資
過咗咁多年都重有人中招
你係咪由頭到尾都未見過個客？

高風險高回報 低門檻，又靈活

絕對唔係叫大家買，唔好對號入座

牛熊夠高回報高風險，又唔見佢地買
成班buyers係咪諗壞腦

可以當係另一個選擇

睇人福報 聰明既人知心有垢 盡力去除 仲用福報去搵福報，愚蠢時人不悟自心，燒自己福報去享受五慾之樂

痴撚線

解釋下因緣論係非常現實 隨處可見 如果因緣唔確立，咁你唔洗用米去煮飯，落樓下拎d泥土就得。而米遇上助緣（小溫度空氣時間）就會有果（飯），由此可以不昧因果

咁係你要食藥，人連眼能都及都睇唔到

想入行有咩方法

搵FD

樓主留多次tg

唔留啦

係咪而家興呃大陸佬，香港冇曬人信呢味

佢唔洗做呢啲 返公司教人開會 佢下邊最少都有40-50人
佢地結左婚都好耐 女都生埋啦

驚唔驚有日係街比個客斬

唔驚

祝你好運

有無女同事開床單？

要炒金洗鬼用呢d行咩
正規股票行都有啦，一x，耀x都可以買金，
就算外國broker，xm果d都係7美金一手

本身有份FT
想PT 做得唔得

利伸 你個名

比你地炒真係寧願過澳門仲好

REBAXXXXX, HXX LXX 老婆 呢個男仔都係你地老前輩黎 識好多野,做細場 會自己揀客

BTW 我知佢條仔 唔識個女仔,我第一次睇個陣覺得條仔好幸福 個女仔都算係好正個種 對比其他金融既女朋友

Hxx Lxx 條女唔係Audrey 咩? 定係有幾個Hxx Lxx

上面呢個唔係大場林寶個個HXX LXX ,另一個姓架 英文名一樣

呢個女仔正常很多好不好 又Q又PURE又有身材

另外嗰個好恐怖. 不過原來rexxxxx 係我Facebook frd....

同埋mk仔會做analysis 架咩

挑那媽 呢本野個D個個都買位架炸 拎黎比客睇 大公司個D都係廢的.......
不過老實講 做得長時間 5年咁上下個D老手真係分析金同外匯好勁 佢地離開左公司就係炒金同指數搵食

其實聽聞過好多高學歷高手係金市搵食 搵客,不過佢地收得好埋, 點解要做金其實都係貪個方便... 無咁多限制 又唔洗比上面屌

同埋做金唔駛牌。
點都好 ，揸林寶嗰個Hxx lxx 真係幾勁，岩岩睇佢Facebook 原來佢自己上年開左公司，當然又係敦倫金啦

篇野公司有人負責週圍copy and paste, 跟住出個mk 仔/妹樣，順手出公司名當廣告姐

澳洲local點食㗎？

其實好普通姐.... 周街都係呢啲mk妹

美化自己做既野 自欺欺人

有冇見過人做倫敦金有報應?

邊到有美化

發左達算唔算報應

唯一咪係會比人屌無道德
但，你笑佢，佢笑番你
大眾點睇佢對佢地黎講根本唔重要
重要ge係佢已經發撚左

假設李嘉誠或者李澤鉅問你做邊行 你會唔會有自信地答:倫敦金!

你好幽默

打算入行三個月 加埋搵到10萬算唔算好難

用細老食。

頭幾個月好難

希望你死全家啦
死前世世代代比狗屌

因為打算做三個月 如果少過出面反工就唔做了 得12000/3月

真係唔見意入行。

屌你老母臭閪揾下線

呃左幾多人簽授權書俾你瘋狂買賣?
最勁一日玩爆人地幾多錢?

發夢夢到十幾個，5萬

樓主做左幾耐?

覺得搵到客係睇運定跟方法就有?

半年 運重要

專業人士（如：會計師）入行點睇？做高端客有冇得做？

有。專業人士，可以sell返自己同事。但係到時輸晒應該冇frd做

唔會係到食係到柯喇。
水9班醫生律師我應該冇問題。

巴打有冇試過有回頭客生意/referral!

有回頭客

倫敦金個名仲臭過做雞

聽講有好多 十個都有一兩個

水魚真係冇限多

點由跟人team到自己帶team? 當初team頭有無為難你? 係返同一間公司帶team?

通常team頭俾下線既佣係未個個唔同? 依家正常trade一手有幾多?

回頭客就大把。有錢老根本唔介意輸左既錢

個個都唔同。新入職比2-3百一張單。做到有幾個客就會加。

Trade 一手。大公司大約有600左右。間間公司唔同。有d公司可以自由收客佣。你收個客一蚊。就有780港紙再加公司回佣。

巴打點target有錢佬，點包裝自己？

好意思叫自己做投資
有機會我一定收呢行皮

都係撞手神。以前靠洗樓搵老西。

有冇人拎D棺材本/老婆本/買樓本黎玩?
有冇人知道渣都冇果時，真係對住你/係電話喊?
果剎那你地乜野心情，有乜想法?

以前又係咁搵水魚，N咁多年後都係咁

不過以前發左就唔會出聲，靜靜雞做其他生意
或者搵定後路，唔同依家係咁post IG,wechat

一句講晒，樓住執生。
花無百日香

利申：做過LNF盤房人 （咁老字號估你唔識）

成日聽到人講乜鳩無辦法監管，發牌都冇用又話香港自由市場點點點，學外國咁直接禁止倫敦金有經紀迫人要玩就親自自己落盤玩已經可以收皮啦，隔離澳門上年都開始做野，香港個垃圾政府仲好意思聲大大呃鳩人外國對倫敦金都冇規管架，仲要香港係連集體訴訟，助訟反而唔撚比

你team收唔收人

不了

夠竟有幾廢先揀呢條路

樓主?